隔牆有耳：反擊藍絲 連登仔撐港台記者 - 李八方

隔牆有耳：反擊藍絲 連登仔撐港台記者 - 李八方

港台雖然係官台，但記者都本住專業精神對遊花園嘅高官權貴窮追猛打。近日有藍絲睇唔過眼，話要發起「一人一信」行動，向廣播處長梁家榮投訴本月2日出席警方記者招待會時，多次要求警隊高層正面回應問題嘅港台女記者陳妙玲（圖），指控陳不斷追問警方高層係「有違記者專業操守」，亦「有損香港電台作為政府屬下電台的應有態度」，更指佢「多次隨意高聲發言，並加上強力手勢」，同佢同事利君雅「同出一轍」，要求港台即時炒咗佢喎。當然藍絲絕口不提，當日警方高層根本一直迴避、無法令市民知道真相嘅呢一點。

眼見藍絲又搞港台記者，慎防廣播處長有藉口打壓記者嘅新聞採訪自由，連登仔決定以其人之道還治其人之身，噚日喺連登呼籲大家用番「一人一信」方式電郵去港台ccu@rthk.hk力撐陳妙玲，希望以人數力蓋藍絲嘅抹黑行動。連登仔草擬好嘅信件指，早喺8月中特首林鄭月娥記者會，已留意到陳妙玲多次努力追問特首尋求真相，9月初警方記者會上更以一針見血嘅問題，應對警方迴避嘅態度同重複言論，專業精神值得嘉獎。對於連登仔發起電郵力撐，陳妙玲接受八方查詢時就話：「多謝大家關心」。

上一則
上一則
隔牆有耳：認叻成功爭取撤惡法 鼠王芬竟然戴頭盔 (李八方)

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信